剛離婚不久的我不想再過我婚後生活的那種“男孩俱樂部”。在那裡，我筋疲力盡地下班回家，在沙發上睡著了，醒來時發現我失業的丈夫在餐桌上舉辦撲克派對。 瓦萊麗·布萊克，2021年8月20日，華盛頓刀鋒 
 他還參與了許多人工智能研究項目，從F1賽車到撲克機器人，再到大腦模擬。 新時代的數據意味著擁抱前沿，MIT Technology Review Insights, 2021年8月16日 
 因此，當dandis賬號背後的斯洛伐克用戶上個月開始向他的3.5萬名Twitch粉絲播放撲克遊戲時，當局很快就找麻煩了。 艾瑪·福斯特2021年7月15日|Ozy 
 就像你用撲克牌的一部分換新牌一樣，沒有辦法知道最後的嵌合是更強還是更弱。 將美國與武漢聯繫起來的蝙蝠病毒工程內幕羅文·雅各布森2021年6月29日MIT科技評論 
 牛鉤，類似於撥火棒，在訓練時用來控制大象，也在美國各地的城市和州被禁止。 前馬戲團大象剛剛抵達一個新的保護區。 他們正在游泳，吃著水果自助餐。 2021年5月13日|華盛頓郵報 
 格里爾是一個年輕的、有創業精神的、熱愛撲克的德州人，最後來到了硅谷。 如何用博弈論打擊腐敗|馬克·麥金農| 2014年11月29日|每日野獸 
 霍勒斯一直在和一個殯儀師打撲克，那個殯儀師拿那輛車作抵押。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 他是一名出色的檯球高手，打撲克和橋牌都很敏捷。 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 第二天，她父親顯然又回到了撲克比賽現場。 硅谷黑寡婦|邁克爾·戴利| 2014年7月14日|每日野獸 
 他似乎在撲克中找到了自己的出路，6月28日，他剛剛參加了一場大型撲克錦標賽。 硅谷黑寡婦|邁克爾·戴利| 2014年7月14日|每日野獸 
 希爾達也緊張得跪倒在爐前的地毯上，開始用撥火棍撥火。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 報紙和撥火棍被丟棄了，椅子被拉向鋪著粗布的桌子。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 她不知道以前的賭博精神是不是又爆發了，問他們是在打撲克還是在玩紙牌。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 同樣的把戲也可以用撥火棍來玩，把圓形的撥火棍均勻地貼在一張紙上。 《哈伯的年輕人》，1880年11月30日 
 不過我還是要盡我的責任，儘管我不太會用槍或劍，而不太會用麵包店裡爐子上的撥火棍。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇